[QR關請入] EMV組織推QR Code付款認證計劃

EMVCo Creates QR Payment Mark to Help Promote Worldwide Acceptance and Interoperability of EMV® QR Code Payments

21 May 2018 – EMVCo, the global technical body that manages the EMV® Specifications, has created a QR Payment Mark to promote global interoperability across EMV QR Code payments. EMVCo has developed reproduction requirements and a free licensing structure to enable all implementers of EMV QR Code solutions to use the mark.

QR Codes are two-dimensional machine-readable barcodes, increasingly used to facilitate mobile payments at the point-of-sale. In 2017, EMVCo published the EMV® QR Code Specifications to address two prevalent QR Code payment use-cases:

Consumer-presented – the consumer displays the QR Code on their mobile device and the merchant uses an optical scanner to read the code.

Merchant-presented – the merchant displays the QR Code and the consumer uses their mobile device to scan the code.

The QR Payment Mark may be used to inform consumers that a merchant accepts EMV QR Code payment solutions. Supplemental messaging to consumers will confirm whether merchant-presented transactions, consumer-presented transactions, or both, are supported. The QR Payment Mark may also be used as an application indicator on a consumer mobile device when initiating a consumer-presented transaction. A royalty-free trademark license agreement and reproduction requirements are available in EMVCo’s Trademark Centre.

“As momentum builds for leveraging emerging technologies, EMVCo is committed to facilitating worldwide acceptance and interoperability for EMV QR Code payments,” comments Jack Pan, EMVCo Executive Committee Chair. “The development of a uniform, recognisable QR Payment Mark that can be used on a royalty-free basis is an important step towards providing a universally consistent experience for both merchants and consumers.”

然後呢
俾你簡 你寧願拍信用卡定掃qr?

咁究竟用qr係咪投共先

五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟

五毛D wade

答下人啦

QR係一個好方便既技術 用呢個技術本身唔係投共
不過用ALIPAY/ WECHAT PAY就好難講你係咪投共 文化侵略xxyy etc

我都會用qr code俾錢 不過識用一定用XMR 無人跟到你係邊個

樓主五毛on9 logic
有人推qr code=>qr code適合香港

QR Code不了

關囝logic
推qr code=撐支付寶=投共

係咪衰呢
搞到佢又受刺激推晒舊post上黎